其實大瘤講既野好岩，點解咁多負評？

算啦

岩唔岩無所謂

總之佢就有錢你地就挨窮啦

叫去返澳門走一轉先教年輕人啦